急！！！人在大阪 請推薦神級拉麵給小弟

唔希望有金龍出現

百里香

拉麵JET

龍𣄃信

舖頭門口有條金色龍嗰間

心齋橋，打橫，面向左邊，靠右有間小巷拉

麵，好撚正又平，門口買飛的，正宗拉麵

店，坐高枱，可以全程睇住師傅整

四天王

金龍

一幸舍

札幌らーめん獅子王 大阪店

天下一品

麵屋彩？
京都有間叫鷄好似

龜王 冇撚得輸

心齋橋 ぼっこ志

咁似金龍

麵屋彩好食呀…屌你

屌你唔撚係

綠色架喎

丸龜製麵

一定係金龍

極度推薦

作/作拉麵
中央區難波1-1-1

丈六 拉麵Jet 彩
搭去京都食豬一

丈六